====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette idée abstraite est en rupture avec l ' histoire de l ' archi tecture , faite de traces successives appropriées dans le temps par des usagers distincts .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

